有冇死mk仔可以入黎話我知到底囡囡對波同體香係點

好想知

香唔香 體溫舒唔舒服

同問
奶西個陣個頭比大脾夾住係點

生牛肉摸落同健康嘅波差唔多

e 個真係正， 夾死都抵

睇返肥婆美極文就啱

問下你老竇 你老母後生咩味咪知囉

椰汁炸豬排！椰汁炸豬排！

冇咩特別

體香就係椰汁味 聞到都想奶
對波就有炸豬扒味 聞到都想咬

對波好似係冇咩味嘅
體香就唔係個個有

A0